想買1.5匹分體冷氣機 連安裝費8k 係咪被人呃

最近屋企冷氣壞左
老豆話識買冷氣連安裝有discount,
話屋企無窗台所以安裝費會貴少少
利申 唔知咩牌子，但聽到8k up真係呆左。
1.5 日立分體都好似5.5k左右。

老豆平時買咩都高過市價同唔實用

無窗台要裝架係貴d 你幾樓?

有無窗台或者預位先

要搭棚架喎

最近新屋裝咗一部1.5 同2匹變頻冷氣
4K + 8k 拉喉裝鋁架要4千幾
我裝潢緊所以有棚 如果你另要搭棚 8千都合理

駛唔駛搭棚

Price係平

但唔包安裝費

安裝岀左咩事無安裝保

只有本身部機既保養

重裝要比錢搵師父

自己諗

人工都三五千啦

舊年裝 1.5匹 無搭棚 (7樓)
2個師父黎裝, 要半個身飛出街
另一個抱實
5k 冷氣 + 1k安裝費

跌死佐就搞笑

個價應該唔連安裝
分體最基本安裝都成千蚊（明喉 仲要逐米計錢）
另外裝鋁架 玻璃嗰D 逐樣計錢
如果淨機5500 咁埋單8000 應該唔算比人搵笨

我日立兩匹加搭棚，機連安裝加埋萬一、二左右。

平到爛
我有窗台 1匹分體 7k

我屋企岩岩裝左部三菱1拖2(1匹+1匹)
有窗台 唔洗搭棚 最後埋單17k
價錢算唔算合理

問價果時佢地話會綁安全帶
結果上到黎無
真心佩服

唔貴

我個fr又係咁裝個師傅就咁吊條安全帶係窗台 跟坐爬出20樓裝 個師傅仲要係肥仔 見到都腳軟

嫌貴搵其他師父囉

嘩 你唔叫佢扣番安全帶先繼續整？
有咩事分分鐘你會犯法 因為你係雇主
如果真係唔好彩跌左落去 你間屋都唔敢住啦...

無台 要搭棚 要裝架 仲要人工

唔好鳩講，個師傅間公司先係僱主，無公司就自僱
屋主唯一受害就係間屋會變兇宅跌到仆街，無其他

啱
安裝師父間公司先係僱主，佢地仲要買埋第三者保險
如果整到其他人都係佢地負責賠

出左咩事你係冇責任